有冇人深近視副眼鏡撞一撞就睇得好唔舒服？

話說我好深近視既 （左右各700度），
成日副眼鏡撞到少少，就好似焦距唔好岩咁，睇得好唔舒服，後腦好似扯住咁。
一直以尼都係眼鏡88配既，一直搵個經理/視光師較都好地地。但唔知點解呢排較極都較唔好副眼鏡，成日後腦好扯好唔舒服
家陣番大陸出job一個月，成個月都番唔到香港較副眼鏡，我要用一副唔岩既眼鏡成個月，做野都做唔到

想問巴打有冇方法可以拯救我脫離苦海 或者巴打有冇都遇過類似情況有咩解決方法？

謝巴打

帶隱形眼鏡

你依家係邊頭？睇下幫唔幫到你

睇下我個名
有名你叫審計天堂
家陣做big4 日日ot 2 3點 ，日日帶con咩，咁夜都帶con會好乾，帶一個月啊
一個月後先番到香港

我係廣州天河區依家
巴打係視光師係廣州？

自推

自推
真係好唔舒服
又無巴打可以幫到我

我家陣好暈好想嘔，但唔係病
係因為副眼鏡真係睇得唔舒服

大陸無得配過副

我之前臨出發已經買左金子既框，之後諗住再去88配，我已經冇曬銀兩

做big4都無錢
cheap cheap地配啲幾百蚊既眼鏡囉
最緊要岩，款就算啦